有咩Sneakers推薦？

筆直$2500下

本身著開Common Projects
唔考慮Y-3/ New Balance Nike Adidas
想買啲波鞋款 請出招

買多對唔同色

想入對Natural色既Bball但搵唔到

咩叫natural色😅
係咪黑白紅黃藍綠

Axel Arigato or Koio

姐係Nude

Neutral下嘛
去end睇都有賣

Raf simons

啊係Neutral
佢得Suede無Leather

另外都睇過Moncler Golden Goose Zespa Acne Studios覺得麻麻地
想買Maison Margiela 22 Retro runner但又無晒貨

睇過類似款 覺得一般
Koio就同CP好似

見到有皮款bor
Mm唔超筆直咩
成日覺得如果買其他brand差唔款不如買返cp算

MM之前做Sale見有$24XX左右 但無我Size
CP已經有四五對 所以想買其他brand
想入MM下面類似既款

巴打點睇Track Runner?
著過上腳勁舒服

想買就買

Track trainers 我自己覺得難襯得好睇

Officine creative
手工嘢，啲皮掹到落底，made in Italy
有普通皮有猄皮
上腳好靚
唔係common projects可比

我都係買黎粗著 襯返普通Chino
但真係好舒服 同埋增好多高

睇過隻啡皮 都幾好 但好似好難襯咁

Filling Pieces

箸緊白色
等減價入黑色

皮好似好難襯得好睇
Suede款又覺得一般般

Suede好睇d 呢隻皮有d兩頭唔到岸咁